如果個個都有「有仇必報，且必雙倍奉還」嘅心態，勇武嘅生存空間會大好多

冇人會care係咪鬼做
只會見到佢遭受報復而開心
但奈何香港人有仇不報
所以咁撚懦弱成日畀人撚狗咁撚

係

我只係希望勇武安全出去安全返黎

心態應該係分庭抗禮，而唔係大叫不割轉頭捉鬼

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

鬼裝修割唔割？係咪對家計謀？且看割唔割席兩步曲，教你睇穿風向背後更深層嘅陰謀。

仇恨會拎你死得好慘
請用知慧控制好仇恨

有仇恨點解一定會有負面嘅關連
現在死得唔慘
再者點解有仇恨就一定代表冇理智
成日話和理非
邊度理性？睇過
咪只係得和平同非暴力
理性？唔敢負上法律責任而不停想搵其他途徑嚟代替但又一直都搵唔到嘅一班錫身人士就有

仇同仇恨唔同，前者係債，要報還嘅；後者係情緒，同債本身無關。

[長文] 要革命，請先革了自己的命

windows 爆 wannacry
連登人：microsoft 正仆街
連登人繼續用 windows ，因為要打機